香港人口罩儲備應該唔會剩好多日

隨時兩星期後，好多人焗住無口罩返工

已經用緊sars 留低個d

已經一個口罩戴咗十幾日

番學番工 攬炒

你即係暗串政府無能力補給醫療用品者

我同意！

頂住啊

得㕠十個，加唔知點返工

準備好同腦細請no pay leave

唔戴口罩返工

唔返工咪得

暫時可以頂一個月好多同事都唔夠口罩用 垃圾公司仲要人日日番工 同佢一日燒起碼兩隻口罩

抗疫保命
推翻暴政

已經蒸緊